[日系喪屍片]君と世界が終わる日に

故事講述主角間宮響（竹內涼真）是26歲的汽車修理員，高中時是弓道部成員，擅長料理忍耐力極強。現與高中時代已開始交往的同齡戀人，現當研修醫生的小笠原來美同居，在理所當然的日常中身邊有溫暖感，認為這幸福會持續一生。就在他秘密準備求婚之日，響意外地捲入隧道崩塌的意外，被困4天後他終於從隧道逃脫。

然而在他面前出現的是已完全改變的世界，街上沒有人，手機連不上，交通網絡嚴重破壞，收音機不斷重覆緊急避難指示，滿地都是血跡。在這異常狀態中，響努力尋找來美但找不到，不久他注意到所處的城市已被封鎖，在此之中仍然有少數生存的人，他們會為了生存而成為伙伴，還是為了求生而互相殺戮？到底響被困的4天期間發生了什麼事？在世界末日的極限狀態下，他能找到來美嗎？

竹內表示拍攝連續劇需要很長時間，已帶著由現在起每天都不容易的覺悟，但因為今次他演的是之前未演過，陷入極限狀態的角色，所以現在反而很期待，覺得怎樣也沒所謂。開拍前他進行了人生第一次漂染，也久別再剪短髮，還留了鬍子，希望可以自然地投入角色，讓大家有更強的實感。

編劇為擅寫人性劇如《砂之塔》《W的悲劇》的池田奈津子，導演為《致命的接吻》菅原伸太郎。《與你在世界終結之日》第1季2021年1月NTV日10播放，全10話，第2季將於3月在Hulu播出，全6話。

有冇人睇係咪喪屍片都必定要有左膠大愛煩膠主角

打打下喪屍又說教 日劇最興

ok

日劇冇乜喪屍題材算小有嫁啦
但D 主角永遠都咁趕客

個主角d反應正常死q左好耐啦,去到邊都大大聲叫

主角弓箭無雙
超級正義撚
第一話最後一幕入左救箱車到無啦啦會有包血攞去吸引喪屍

其實係咪任何喪屍片都要有正義撚存在

次次睇D 正義撚講"人命嚟嫁" 就覺得好撚嘔心

宰鉉 無乜對白
淨係係度踢喪屍

個泡菜仔？ 佢踢喪屍d 動作勁柒，正常呢d 位應該會快鏡令佢更刺激，佢有一兩個shot 打到成個on9 仔咁

成日凝住姊夫會講hensin

抄walking dead

好睇？

第二集男主角真係
都唔知講咩好

竹內啲戲唔識點演繹就嗌

下集預告仲要抄今際之國咁

明知D血引敵都要當場佈置做手術
成套野玩搞笑

原來係屍片
之前睇佢ig以為拍緊啲咩汽車片

做ON9野定做婆媽大愛野？

又話承擔責任，之後又做唔出，明知累team架啦

竹內如果想靠呢套野救自己事業, 一定係經理人想玩鳩佢所有喪屍片大愛阻膠都係黑人憎角色

大愛撚: "一條人命嚟架"

有冇套劇初步評價?
值唔值得追?

日本收視一般

個人覺得典型老土喪屍劇, D 音樂都好明顯抄典型喪屍片D style但日劇好少喪屍題材既劇, 有時間咪睇下, 識睇都幾好笑

男主困咗幾日出返嚟第一時間返工
今際之國有條友又係出事第一時間返office

慢屍有乜可能滅世？

今集主角去到新地方有水有電但只見到得一條女係到住
無諗過有人埋伏重攞人D野食開大餐
有條女食食下飯同差佬不和離席去後樓梯哭俾人捉
主角們要用槍交換條女,但主角白痴信果剛剛識女明星合作
最後被人背叛D武器無曬俾人捉左
寫條友集集挑戰觀眾智慧
剛剛話主角反省天真想法
轉頭又信剛剛識女明星重俾武器佢
要佢睇住唔識打兩母女
人地敵人老大一早都話條女痴線唔好信佢又唔聽
結果全員敗北

主角係阻膠大愛撚係咁上下, 喪屍片永遠都有D 咁煩膠既主角

反而個差佬本身明明都醒醒地, 又走去信個主角

屌套野有10集,三月尾做第二季

total 16集

3集已經頂唔順

符合國情，香港人拍喪屍片都會有人係咁

睇第一集已經覺得伏, 睇埋預告女主俾人捉走就更伏, 可以唔洗再睇

睇套戲係睇女

劇情又幾暴走下男主竟然殺女主

做咩？
女主係喪屍病毒原因？
殺左女主就即刻冇晒喪屍？

男主醜聞多蘿蘿好趕客

因為男主暴走由大愛左膠變左連登仔

理得佢多唔多醜聞日系喪屍片少見咪睇下

岩岩睇埋第9集到女主角對住男主角開槍 唔知做乜9

劇已棄

睇到第七集好想放棄....有咩理由為左喪屍走去殺人

d劇情好老土
估都估到首藤教授個冰櫃入面係佢老婆
btw飯豊靚過女主角好多
竹內涼真真係唔識食

google search 左下, 佢個樣唔似23你話佢2尾我都信

聽講好垃圾
就算有飯豐都不了

日本人仲話佢咩宇宙級最靚
對眼太大

為咗睇女先堅持

我睇緊乜撚野
呢集既結尾係咩事
點解集集都係咁

女主做乜鳩
每個人嘅立場成日轉嚟轉去

我覺得男主轉都合理, 由左膠大愛撚, 變左明白事理要保護同伴既現實撚其實好事嚟, 係女主終極on9

成套野中段開始全部仇恨連鎖都係因為個o靚妹阿哥搞出黎,真係cls